{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 해나루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数追加がある場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。 人数が基準を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。 また、ペット同伴の場合、ペット入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 また、ペンションごとに期間未確定により間違った料金及び料金表が反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。 ペンション内のバーベキュー場は個別的に利用可能であり、利用時間は18:00から22:00までです。 バーベキュー場をご利用の際は、あらかじめお電話で予約してください。 12月から4月までは火災や風が強く、バーベキュー場は利用できません。 客室は一軒家で利用でき、客室内では禁煙です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数追加がある場合は、あらかじめペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペット入室を拒否される場合もありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室及び施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にあり、これによる損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮についてはありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "また、ペンションごとに期間未確定により間違った料金及び料金表が反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "ペンション内のバーベキュー場は個別的に利用可能であり、利用時間は18:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用の際は、あらかじめお電話で予約してください。"
        },
        {
            "question": "冬季はバーベキュー場が利用できないのですか？",
            "answer": "12月から4月までは火災や風が強く、バーベキュー場は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室は一軒家で利用できますか？",
            "answer": "客室は一軒家で利用でき、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車もできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 770
    }
}